點解外國坐監d人咁大隻？

監獄入面又冇奶粉食，d食物又以碳水化合物最多，份量又固定，又冇得做gym，點解會咁q 大隻？

因為入去之前已經大隻？

食蛋白質

互食蛋白質

第一日影姐

監獄係有Gym

don't pick up the soap

出面可以送奶粉入去

以前啲人都無得做gym啦 咪又係咁大隻 係呢十幾年先盛行做gym

你要練大隻實有方法

諗起囚徒健身

D力架一出世已經6舊腹肌

坐監日日十幾粒鐘無所事事，好多犯都會做push ups chin-ups sit ups 嗰啲嚟打發時間，日操幾粒鐘，好過你做gym

你講嘢幾風趣

body-weight keep住做其實身型都好好

人地困既都係暴力犯，邊似香港咁老作一兩個理由將D文弱書生送去監房

日日打交當練 gym ，可以吸啜囚友 o 的精當蛋白

你都一出世都有 6 舊股肌

睇戲外國監獄個操場有weight training area又有籃球場

美國低設防監獄係有gym
但係佢呢個身形一定有用anabolic drug

你試下一日十幾個鐘淨係做尖你就明

事實黎 無知唔好沖出黎柒
唔識既就睇下紀錄片

netflix有得睇

冇跟香港食物金字塔多碳水少肉

D教練話1星期剩係可以做幾日，每次1-2個鐘，做多反而無用

我諗佢個意思係效果唔會好得過做尖